接唔接受到條女以前同女人les過

但係條女同你講佢而家好肯定自己係直

我以前搞過gay

正

好過同你講以前做ptgf

女校靚女好多呢啲㗎喎

屌到佢變直 拎黎自豪唔好？ 仲介意啲乜

辛苦娘子磨豆腐啦

TB無得插好鍾意玩lin
粒lin會撩到損晒又大粒又黑

冇比人屌過就得啦

假鳩

起碼冇俾人中出過

係處就得